龍珠超個里布里安真係好撚黑鳩人憎！

成日愛愛愛，嘈撚到死，好似果啲傻閪肥豬同事，同啲死肥閪港女咁撚樣，屌佢老母！

姦爸爹！里布里安！

第6宇宙果2姐妹都係好柒煩

呢幾集真係睇到想bu你呀麼